[18-04-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

molamola

D魚跳晒上船

屎神囉...

屎史買佐咩？

（本電郵並非用作直接促銷）

致 一通客戶：

有 關 存 款 證 明 事 宜

若客戶經銀行存款到一通，客戶須以電郵、傳真、郵遞方式或親身向一通提供銀行存款收據及支票或本票的照片或副本；若透過網上銀行服務存款，客戶須將轉賬確認畫面以電郵通知一通。

若存款銀行未曾於一通登記，客戶必須提供文件以證明閣下之存款是來自閣下本人的銀行戶口，例如：銀行卡照片、銀行月結單、網上銀行截圖或其他有效的文件作核對。文件須顯示存款人姓名及完整的銀行戶口號碼（須與存款證明上的戶口號碼相同），只需確認一次。一通會於查核存款是否來自客戶本人的銀行戶口後處理相關存款。如果客戶的一通賬戶為聯名戶口，任何一名戶口持有人存入本身的款項均不會被視作為第三方存款。相反，如使用聯名銀行戶口存款至單名一通賬戶，若銀行戶口並非登記於一通作為提款用途，則被視為第三方存款。

如一通於存款日起計七日內（包括星期六、日及公眾假期）未有收到客戶提供的證明文件，一通會向銀行申請證明文件以查核存款來源，若當中涉銀行或其他收費，一通將會從客戶的戶口扣除。銀行需時七至三十日處理相關申請，當核實存款後，一通會盡快將款項存入客戶一通戶口。若客戶於一通向銀行提交申請後補發證明文件，相關收費亦不會退回。

第三方存款的處理
如果一通核實存款來自第三方，未存入的支票會退回給客戶或被銷毀，已存入一通的銀行戶口的款項則會在結算後退回存款的第三方銀行戶口。若退回款項涉銀行或其他收費，一通將會從客戶的戶口扣除。

現金存款每日限額
客戶每日最多只能經銀行櫃台存入一次現金（包括任何貨幣）及每日現金存款限額為五萬港元或同等兌換值的非港元貨幣。一通會將經銀行櫃台存入第二筆起的現金存款或超額的款項退回客戶在一通登記的銀行戶口。若客戶存入非港元貨幣現金，而沒有在一通登記該貨幣的銀行戶口，一通會按本公司的兌換率將退款換成港元，之後再存入客戶在一通登記的銀行戶口。

如有任何疑問，歡迎電郵至info@i-access.com查詢。

一通投資者有限公司謹啟

免責聲明
本文所提供的資料只為一般資訊，並不構成招攬或要約，或推薦購買或出售任何投資產品，同時亦不構成達成任何交易或任何法律行為。

攪咩

Play end la

尋日咁多人咁興奮今日夾番上31000啦

高開低收

31000 open

2日食左三餐麻辣火鍋喇
連lunch都食

30560 是禁忌的

它的出現會引致滅亡

我們不可以由它出現

BC又贏

sex and hot

A good chili burns twice

菊花殘 滿地香

31000 open, 19289 close ok?

食完川菜 屙屎嗰陣屎眼好似俾火燒

你班基佬現在開口就是屎眼，埋口就是含撚了...

對

男灌lor....

會唔會開306？
到就沽返張

開306就起碼睇多三枝燭吧？不過你無限錢

我有兩套lc304sc310x2
鎖下倉姐

已經到306

all on 9

其實淡友要即市再壓落去成本好大，次次都夜期抽返上大位

如果高開硬爆上去淡友好曬錢

已經全完了

57% of client accounts are long on this market
黑期多左好多人call

我反而覺得如果我係大戶成手貨我會逢彈就減貨

455-1先
600平all

尋日抽上又係呢d位

破左架喇...算撚數喇

算撚數啦 老美日日都咁強勢

我又唔怕
我岩岩先上船
揾返一兩百洗費

春光鴨散水ready?

mola mola

幾時到我燈你
你回望一下船入面先啦

有冇傳...

埋伏再黎P佢

有

有種就10點前殺番去300

未出手就自己落左....

eat一百點先

Play 傳？

上證真係好弱

u is big account

123講中哂喇...

睇左咁多次夜期爆升之後第二日再爆升機率有幾多大家心照

港女又atm

play

恆期好多沽盤....

唔睇咩機唔機率啦 裂口上攻已經做到30圖級別消耗式上升...so...

爺西轉燈ready?

苦清is god 新手想玩期...

人走你隻船重到呢

五點幾殺到隻蚊...開心過贏錢 痴線 成手血....

Diu 收唔到電話
由109禁到140先入到

重唔係問題....問題係極多出名黑氣石

Target reach

上年嬲嬲地掉左十幾幻幫自己間屋我老母同我哥間屋係窗加砂網

梳...

明明綠燈轉眼變成紅燈

十幾幻砂網, BC住皇宮

食左隻綠藥先

如果成交同尋日一樣，應該要穿298

如果枝燭同尋日一樣，成交就應該收細

你永遠唔知係邊度飛入黎...咬撚左幾晚 晚晚冇得訓 琴晚好彩痕到訓唔著一開燈係旁邊牆身...

一隻窗最貴都係收800

即係有幾多隻窗?

uffl

當佢飽到飛唔郁就好易殺，但到時已經成身蚊爛

BC

4000 億放水係唔係已經用完

無咩蚊....

我晚晚殺一隻
不過有D 拍死後勁細隻....唔知係唔係蠓黎

有一隻係你瞓覺嗰陣係耳邊飛過你都死....

見一隻殺一隻 頂唔緊 點撚樣訓教....

床頭永備電蚊拍
隨時同班衰蚊開拖

蚊香 電子蚊香 驅蚊草 驅蚊貼 驅蚊手帶

最慘係唔知係邊黎....試過一掌殺兩隻，果下覺得自己步驚雲上身

d驅蚊草/貼 蚊香臭到自己訓唔到

老母果度係舊式窗花突出裝唔到 連窗換

蚊貼效果堅差 唔知係唔係而家d蚊咁堅抽.....

架船仲上多左人，31000啦

住開村屋，早就慣曬

btw 苦jai係大文豪D fd黎

細個住村用蚊帳

8j ar...

👌🏿

Off 呢枝屈機

落開村口士多買蚊香，十蚊3盒，用到半個月

驅蚊胺高致癌物

我果D 12sqft 房仔一點應該會人都死....

1999

幾時有得睇呼吸按樓爆?

應該要多一兩年

🙆🏿‍♂️

仆街
咁平時出街點算
茄紅素垃圾黎

我O+兼體溫高，人肉吸蚊機

其實真係做左呼吸plan嘅有幾多人

有Ｄ成1Ｘ%

唔會架 港樓一定升

剩係識人手殺.....手機入面儲左3年黎殺蚊d相.....死一隻影一次 好似有15張UP....

我自己做呢行真係睇唔到有咩可能跌

平埋尋晚張沽
又睇戲

上証真係好唔掂 今次係咪又重演15年

電拍啦

點睇商舖，係咪都會繼續升？

岩！

電拍佢死左都係咁電

多謝屎神幫後生仔

我就見到Ｄ地產商又一次快快手起貨

屎神

個種感覺好治癒 越大隻越爽

汽車股做也 有跌無升又唔彈

其實宜家d新樓起到垃圾咁都無所謂，大把人狗衝

大家點睇SHK屯門景峰新盤，御半山，山山?

一同女講都濕哂啦
半山

鋪唔識睇
但整體經濟模型，銀行貸款，金管條例根本令樓價唔可以跌
而唔係有冇得跌

好友去哂變

拍唔散佢，只係暈左/全屍先爽

屯門黎講叫入，但附近應該幾靜
Btw山腳就有佢份

要加入廢淡行列

今次係29810啦掛

日日望住個污水廠，夠唔夠治癒

唔好比佢用死者蘇生

埋伏兩張咭

茶茶呀, 街霸出新囡囡, 同ED差唔多架, 返黎啦

唔好留大，一CD 完就出

又係PP KK 咁？

等睇50人上船

轉換公司嗎，呢招一早知

唔好阻我買綠表啟德 我狗衝左

我講個樓價升幅

一開倉位
成交3000張

勁過爸爸

一定啦

一開SP trader 期勁多沽盤...

54% of client accounts are long on this market

爸爸 fans

G 點

係呀, 4月24日出(美國時間)
Much like Season 2's Ed, Falke is a "simple inputs" character.

一陣就死左3%

日日食大陸g

very good ~ 大波？

越塔強殺

上證穿3000 會點樣?

A cup me都覺得大

張圖都幾樣衰

Me 2

抽唔到白表就同爸爸媽媽住

加幾十點
轉倉lc300sc306x2先

30000 又失

我有 4月300 LP 想楂到結

300 血肉長城

咁長遠
你問人走爸啦

都係區間底附近再渣 860擺止蝕...

一穿就彈

買左地板未?

未 想番深圳望望，睇埋傢私
有無地邊推介？

唔識

傢私ikea最cheap款最抵

睇到爛 床+墊都係幾千蚊
但櫃都係貴
要七八千

平一張，留一張做倉底

低調is good

床淘宝
不透自己安裝
可以搬走
櫃就點都唔會平

贏咁多買貴傢私啦

64% of client accounts are long on this market
多左咁多人call

掛205沽返張先

頭先平曬，等佢上一上先

拿 多汁CHING 區間頂底呢D 19位真係好撚19呀 國貨

又玩急抽

通常呢D都無好野 咁短時間抽上200點以上

死唔斷氣

快快手比返個30105我先,ok?

圖文無關

人走C FU點睇GGO 女主現實版 副計勁撚過亞濕娜

又貢興奮做乜..g

公廁何曾有過波？

好似真係冇咩 套垃圾劇場版畫到好撚大 唔知係唔係俾桐狗吹撚大左....定係其他人.....

話左🤷🏻‍♂️
咁易逼到禾退出球壇咩tai lo...

game 入面係佢3年前入game 個樣... 未發育吧

頂沽底渣...860止蝕價 中間有彈食幾多自由發揮吧.....穿位再算.....

好在到一到

真係臭雞黎 總有D女角色一睇就知係雞.....

女角黎講好型

屌，磨夠未

公廁

岩岩先隊左兩棍落黎咋喎

苦清有冇睇comic girls....呢套野又幫我延壽三個月....

緊係有 等緊芳文社拎諾貝爾和平獎...

桐狗扑得多咪大囉....

D車股洗撚到...

明明講好左10點就300

same for pharm and software

桐厹完完全全示範咩叫厹....

圖都ng洗睇
十五蚊

WHEN? 時間重要D...把握唔好時間都係要REFUND AR 123......

又係170呢D位

你sp做咩位呀

今年之內
農曆都ng洗check

今日壓唔返穿300 就88

6088

我怕怕地冇做

最多咪ROLL
BTW 我係有D閒錢係度
咪當唔好哂,開少少擺下

而家再開定等1點

老爺子,你最風光既時間係全日本嗎?
而我................

我怕落到15就roll到2047吩

下個月落到15
咁應該人走蛇都可以UN UN LEG
LET ALL GIRLSSSSSSSS HUM LUN了

啦啦啦啦啦啦~~~~
借問喂 眾神明 命運甘攏有決定

一路roll一路落都死啦

屌你升撚夠未....

過左時，等1點返黎先

呢個堅...平台盤20.2左近....而家有D壓力仲要近平台盤....一穿就算唔加速都會形成慢跌勢.....一時三刻揀呢D 不如試下D個別內銀SC......

咁所以我都係開左少少姐
唔同今個月咁,重倉

10蚊上黎
落返去1Ｄ都唔出奇
我零願sp57.5rb

最後harry claim入得兩球

早幾日急跌個日咪同你講開左D
仲問你好唔好開埋剩低個D去525

10 倍

今個月穩啦

我寧願張Ｄ錢推落rb

講緊下月
今個月啲倉等收皮

我唔覺得佢值得short
要博寧願小注long

唔想屎就咪sp呢隻，講完。

道不同
分享下

唔係爸爸fans，不過佢個招先Long 後 Short 係股權其實都好用

唔識睇市
唔知long 上定落好
所以先要跟rb 搵食

三次不認主是背叛

三次不認父是不孝

man run sir arrrrrrr

人走爸

我16歲點做人阿爸...

簡到靚股
鳩short反而回報最好呀

我聽講d古人14歲就做老豆

告條女衰十一啦

三次不落船呢🤧

so me follow you find eat
rb daddy

穩住禾抆撚然...

平曬倉

馬拉巴打兩日無上水啦
肯定已經賺夠退咗休

人走：Ho！

我想關心下果位入曬call等股災位巴打

冇上黎兩日.....................
潮文召喚

哇...AD屈機....超級終結點.......波特蘭呢鋪真係瀨屎上身.....

Holiday 尾段都勁

我想睇LBJ首輪出局 唔想再係FINALS見到佢...

下場入夠五十分

臨尾幾球to都把握唔到
怪邊個

唉

唉 廢淡

isgispt...

123 r

國家隊

嘿嘿 等到升到差唔多再打魔龍

垃圾

同3月16打後做GOOD FD下下望住就黎向上突破128喇但D即市架步永遠唔穿果種FEEL一樣....

而家只係掉返轉......空軍見到區間底附近喇寄望就黎突破又吊住條命....一式一樣......

又係停d 打交位

擺12042沽過下癮 有就有冇就算......牛熊盤擺止蝕16

國穿係時間問題

有d似 咁劇情發展落去

我幫佢沽左張又同⋯⋯⋯

原來爆引擎死左嗰條友係wells fargo啲大粒佬

快啦屌

又比愛丁條仆街燈死左

TLA...

上吧，架船夠人了

落地獄去吧

開往新世界

喂呀...

跌達尼號

3 Aidan O'Brien-trained runners will not make the trip to Hong Kong for the G1 races on April 29. No reason offered. #HKRacing

禾終於明lbj平時打波係咩感受了...

qq愈升愈有

Sink boat la

唉 補埋裂口好啦

不破底...更xx

無L 用架你地班友

爺閪 食屎啦

補完裂口啦 唔好再夾

4000億全部入曬市ok?

305-1先

食完個飯又夾
又揾國家隊頂呀？

架船咁重仲黎

4000億啪啪啪
4000億啪啪啪

do market is a shame

國家隊出口又出手，夾死哂廢淡

我有lc300sc306x2 2 sets呀

睇過15年就知一陣就要沽

why not now?

又黎.....

ROGER

走勢fucking bad..廢淡力已盡...除非老美幫拖

力已盡？

molamola 廢淡力盡

咁樣開支針...淡個莊真係食撚左屎

好友玩完
除非老美幫拖，唔係就可以成手call等股災

老走

國。。。
呢個week 關鍵

man run daddy

fuck off

303添喇....唉，屌佢真係出針 /hammer 咁撚寸

其實.....我未來熱7多兩場OK?

就出方向

me think if today ng break 300 d black stone can consider set first

沽沽啊

冇心跳

唔係咁易㗎

此刻咱二人已結成夫妻，即令立時便死，也已無憾。

玩撚完喇！

閃先，彈多幾百先上船

G持閃

即刻輕一半

個勢似番31000先

且看反應如何...下跌中繼反彈段第一個大即市阻力...

禾屌，瞬間柒左

G持

個勢似牛3

扯過位收市啦
淡友都廢既

All in call等股災

係就落205啦

做左308lc

OK GUN

Gun

975平12042沽收工

D棍都幾誇張 出曬力水

🔫 多謝DB!

3點

有神快拜

咁多show block & G持

又掂

參照即市早上11點有長陰身長腳.....下跌中繼反彈段後如無意外需要一隻右腳.....890試唔試就要問無形之手了....

終於搵到沉船原因

咁先係做野嫁

ALL CLS...

大家明白曬啦 一天光曬

db lor

好撚勁

落左2個大客架船即刻輕左

有個db.gif應該就快出現

捉左隻掛機友走了

等陣一下上304咪又潛哂

我覺得要小心下小時圖又整多隻腳狀物體...沽壓唔係話好大....

頭先做野遲左入LP 食少百幾點

原來係你呀

死肥JAI個腦JOIN屎

國家隊3點後軟，真係好似15年

我打左十幾次9呢終於遇到一次隻蓋亞唔封木珠.....ON9到

All on 9

30340個位

都係田田心水清

302 Put 可唔可以比我渣到結

今晚老美應該大獲

qq go to hell la ho mo

禾再屌...

我用光廢狗...兩個神殺監生打爆佢

今次我認係我燈

有難度 比個機會佢聽日OK?

不

早上夠急了 但愈急愈易彈.....

神呀

DIM 出JOIN HO

長傳急攻 踢法陳舊
現代的足球 整體戰入手

廢莊

今日4月期指落298我切j

都就收市啦

仲有8個幾鐘
人走一個都推幾百點啦
其他手足幫幫手

我跟

做乜鳩

係咪計到夜晚12點?

Paulo 都暴走

夜期屬於聽日日線燭.....

賭J同咩燭無關係架
好似

31000

我輸嘅機會係0囉🤷🏿‍♂️

計唔計埋夜期

1:08

300pips left

計埋比你又點話 去到18/4/2018 23:59:59

23:59:59 唔到嘅 聽日一人留一句 「我愛欣宜啖啖肉 落美極 好好食」

今日冇人講女 不如講下馬仔 田少今晚有咩心水呀...

paulo ar....

ok

100%的波 你驚牙

廿萬張

呢市joke市就唔好同佢博命
久攻不下

恥辱play

me follow

交易量已過，但去唔到尋日底...

一炮三響

諗起曼市打吡個晚

連夜定唔連夜？

《ESPN》報道，2018年的NBA中國賽今年10月會在上海和深圳上演，屆時76人和小馬會進行兩場比賽。

之後一堆你up唔出名嘅係度彈下彈下

雞！

唉 垃圾

尾市又抽，廢莊

刷數據時間

樣衰到仆街..

me jump boat, bye

淡友撤退完成

食屎啦 做淡友慘撚過做雞
垃圾

u and DB! lor....

260 second big stage..

我唔玩喇 我走
淡友係雞係公廁 辣殺

夜期call

不動如山

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

Anyone follow me cklm

邊個比你走？迫得我走你唔揸到月尾唔好講野

唔知邊個係咁話咩302揸到月尾

高低腳尾市做好撚心就咪撚MARK到開市價高成咁啦........真係ON9 有乜意義........

據天空體育報導，加利尼維利認為曼聯今夏會出售四人並引進四名新球員，他還呼籲摩連奴找出導致球隊表現不穩定的球員，並將他們清洗。
雖然仍有望保住聯賽第二和奪得足總盃冠軍，但對曼聯球迷來說，球隊今季的表現無疑是令人失望的，不穩定的狀態多次讓紅魔陰溝翻船，這也讓同城死敵曼城輕鬆奪得了聯賽冠軍。
尼維利認為唯一的解決方法就是在今夏再次重建球隊，他表示摩連奴需要清洗掉那些態度有問題的球員。在曼聯主場輸給西布朗之後，尼維利告訴天空體育：「這是糟糕的一天。」
「上一輪聯賽，曼聯在伊蒂哈德球場阻止了一場噩夢的發生，但這場比賽他們的表現太差了。摩連奴賽後提到了‘不穩定’和‘態度’等詞語，如果球員的穩定性和態度真的出現問題，那教練將會很難辦。」
「所以他必須找出更衣室當中導致球隊狀態不穩定和態度不端正的問題，並在賽季結束時對其進行處理。我認為今夏會曼聯會有三四名球員離隊，同時他們會引進三四個新人。」
「我同意摩連奴的說法，曼聯不是因為輸給西布朗才失了冠軍，他們是在整個賽季的時間里輸掉的，而曼城則是目前為止表現最好的球隊，奪冠只是時間問題。」
「摩連奴必須縮小曼聯與曼城的差距，這將會很艱難，穩定是一種心態問題，最近幾週，曼聯球員在這方面遠低於預期。」

買人>清洗無限loop

船員船長同難民終於互片

302LC 嗎嘿嘿

成交同燭身唔match , 我唔想take risk

而家加利仔講乜都冇用，一講華倫就秒到佢

佢教華倫真係人生污點黎

123仲記唔記得果陣270上286果陣呀.....

high volume, big dick vs big cock

I can , wait me

303收。歡天喜地

尾市唔低，夜市點夾佢老母呀

Ching steal a live

still believe

今日主力郁手範圍11880-12130....下晝過後小時圖更加有收窄底部去到11920左右跡象....通道呈橫行平盤而未見收縮....估計仲要等多陣....

睇到馬壯果句唔爭氣笑左

我屌 比人呃左廿點

硬膠港女

123同大戶...

如果依家跌到302 我一定爆笑

steal a life

298收

baba yau win

Even though sir man run jumped

Mmmh
Ooooohoh
I still believe
Someday you and me

其實腳弱過痕好多

其實爸爸係睇307....不過係呢個星期

有本事上32000 啦垃圾

今晚潘狗手馬除左隻玩得喜好似好撚惡咁.....

Sp114 @20
夠膽你就黎

好大機會，所以先閃

跌唔落sklm
開多張call添
呢個回合結束

22萬張

你地就好喇，個個都準備發達

有無成都妹介紹....

誰說分手都不應呼天搶地
若相戀到了絕症的晚期

今日走左好多淡友

成班無信念

agger

我吉倉你問我

隻船穿爛左喇，今個月都收唔穿300架喇。好似係

個底咁硬唔走唔得

only one chance, tomorrow, high volume, drop 800

台🐶真係早死早著

u can see volume already keep increasing but end up defence line shifting up, for a day trader like me will not take this risk

invite joru

C already changed ....fact is fact

Sometimes, u hv to lose a battle in order to win a war

今晚又同好人卡食飯

poor fuckface

台狗all die

桶死全部台🐶

德政

搵位做下下個月先

有冇咩中環日本野350以下一個人又見得下人既推介....
(屌....問下姐...撚估到佢真係會同我dinner咩...)

兵

喂仆你個街！升呀喂！！

sir man run

伙頭兵

Sir man sir after jump boat dou drop...

和民

屌你老母

😂😂

吉野家

直隊290既話我請佢食餐包！

so finally knows who sink 7 the boat

其實諗得過

直上36000！

爭鮮

挑 我唔驚你嫁
睇你個死樣咪又係300/ 118xx反彈
睇穿你啦 掛11895+1

【旨在維穩】傳中國已推遲公布資產管理行業新規 維護金融市場穩定

彭博引述知情人士透露，中國已推遲公佈旨在規範其16萬億美元資產管理行業的新規，因在中美貿易緊張關係加劇之際，決策者的重點轉向維護金融市場穩定。

該知情人士稱，資管新規一旦公佈，可能會導致國內流動性收緊。人行未回覆尋求置評的傳真。

中國金融監管機構在11月份提出了上述新規，聚焦在過去幾年規模迅速膨脹的資管行業。德銀曾稱，新規將「重塑中國的影子銀行業」，因其提議限制槓桿水平和減少期限錯配--更重要的是終結對高收益資管產品的隱性國家擔保，後者是投資者認為它們實際上無風險的原因。

部能今晚係咪要陪老婆入產房

呢間正在唔駛等位，食到飽飽都唔貴

跌呀！跌佢老母大飛機！

上次同多汁同埋多汁妹一齊食佢食到😒咁既樣

😒果個唔係我

我知，你重夠膽同女食果下勁😒

book 撚左間咩魚作...

船長

條仆街呢....明顯就會係跳船前轉架船直衝冰山果D 人...

呢間食個咁細既慢魚飯都$170

i go other post ng sink u guys

多汁妹🤤

來讓禾gun你～走～
流浪到天邊hi角～～

總之你見到一個好似林x曦 但佢又死都話自己唔係佢既人 就係汁仔

輸出驚

D7PC

船長痴佐線呀

人與人之間.jpg

香港寬頻：疑被黑客入侵 近38萬名客戶資料被盜

Redbox 好似用緊

信用卡資料都比人偷埋

又可以d7多個人

我呢Ｄ老野pay cash

痴撚線佐

聽日又夾

123張圖

有冇傳

哼 我就唔信聽日295

on9 reason 都出埋

A50 do mud 7...

升到你信

老頂,db! gif 召喚

WTO呀

揸到結

66
揸上定揸落呀

踏雪名狗...唔係掛...

我超

大告練緊乜...

田雞勝利日

力架gogogo

又係力架11檔 all in la

力架hihihi 無欄用又要仆街
力架yoyoyo 投注你度無陰公

頭先有欄 有冇咁神....

爸爸可恥！

又真心講..佢果套成交理論咁多前設 點解會擺上枱...

...原來叫baba係因為左一ba完右又一ba，baba？

潘狗大開殺戒

除左隻玩得喜 惡到仆...

好似差1x場頭馬追到莫雷拉

廢淡

船長變節

祖師爺買左十皮潘狗騎王🤷🏿‍♂️

嘩⋯本來想場場追潘狗p

ok,剩低4場4串1屌屌佢

又玩大船...沉嫁大佬

潘狗大船

不要問只要衝

巨船...已經唔係大

怕左GSR，扑冷野先

擺百幾張細期咁搞笑

玩得喜點搞呀 熱到咁...

整返張405-1先

毒撚男做乜9

分分鐘今獲都唔知會唔會直接夾番上去31000-31200先

捉唔住 定係想大逃

喂 跑2200呀喂

大逃你上山果段捉乜柒

腎仔

跌！跌！跌！

潘狗好潘狗勁潘狗無得頂

成班燈完期指燈埋馬

潘狗牛三

long call 佢

田少已經贏左...

莫狗垃圾到

尾兩場再買佢啦...

唔係呀 TLA

潘狗搵夠了

Diu

喂屌咪撚跌！

屌!

潘狗真係想贏想輸自己話哂事

Sir man run ar

楊明綸孖寶

潘狗號要沉喇

夾死班廢淡啦屌！

好消息盡出 跌三萬點

連人走sir都變左做CSL

炒飯演繹呢隻和平開心真係頂瓜瓜...

今日大好機會 廢淡一定變到CSL

我拖左大細潘....

內欄今日唔得

冇買 我鍾意隻霽月高風同喜菜 太水唔識買...度緊第7場 有d頭痕...

今場春盈有得撚...

專心陪人啦

炒飯啦..

有無咁廢呀屌？！

冰山有災 請把冰山劈開

輝煌la..

出陰有乜所謂，開枝大陽食咗佢囉

再比大陰壓落黎？ 咪開枝大大陽破佢局囉屌

係「朋友」

diu

潘狗巨輪cashed

紅色大字咁用架咩?

我錯囉

係囉 用綠色好似冇咁傷眼

今晚食左咩

今晚炒飯隻隻失驚無神...

船長chi lun jor sin

再唔跌我下半月食屎

白仔都唔見佐

都無食
綠咩姐

屌

唔係熄機咩

呢度啲毒撚好大怨氣
唔抵得人地玩初戀呢個遊戲

個市就真係綠啦

MAN RUN CHI LUN JOR SIN

講得好呀DB!

而家咩都無得食

今晚老美真係大撚獲

有老頂 DB! 人走
反正我信了

下面好硬呀

仆街了 手賤想試鞍歌...

咩事?

呀叔9 up..

初戀呀、我要初戀呀！

如果聽日一支大陰隊落去
人走會唔會正式變csl

哇 今次俾隻馬功臣湯死左....

雷西尾50搞咩

一次半次...

中返條位置q回下血

唉屌 鞍歌得返雞碎咁多 條q又俾馬功臣湯左....

睇住佢唉左咁多日

佢今晚點會輸

尾場訓身大仆街dim see

all cls...

影都無喎大仆街

今買D主力Q 一隻踏雪名狗 一隻心中有善 再加埋頭先馬功臣......隻隻攝鳩住係中間...做乜9....

尾場又想扒冷門...

做即市計 做左兩年幾 D即市沽PATTERN易捉過易市渣好撚多.....大部份都係主沽贏面高....尤其大抽隊之後反彈嘅下跌中繼段.....

我自己睇冷極都係得隻情趣叫似樣D......隻精壯神駿走哂樣..

硬到....

多汁有無送人返屋企呀，扮唔小心拖佢

我想試炒飯 求屌醒

男人老狗咁八做咩姐
人溝女又唔係你溝女
得唔得又點呀
唔比錢又想聽故有冇咁so呀
屌

橫撚掂都係拖埋力架

終於中喇 今晚唔使食屎喇....

般尼茅夫(主隊勝) 4.15

唔洗多謝我

小小地中條68pq

唔好打喇，投降喇，唔好打喇

祖師爺ffl 個騎王

淡友一定要死

完美棄船時機

淨低既時間衝310/114

310又點114....

梳

今日都係要接43億

補包膠

[慎入]香港樂壇未來棟樑

救命

食屎狗潘頓